原來今日係自2015年以黎最高成交

聽日睇黎會升返4，500點

係4,500點
突破3萬2

今日是最後的機會了